
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Car cette manière de voir , toute cette entropie magnifique qui plisse et accumule , bouscule et fait revivre le passé , finit par éviter ce qui permettrait d ' avancer : non pas l ' intelligence , mais le minimum d ' horizon qu ' une métropole ouverte devrait donner à ses projets .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Car cette manière de voir , toute cette entropie magnifique qui plisse et accumule , bouscule et fait revivre le passé , finit par éviter ce qui permettrait d ' avancer : non pas l ' intelligence , mais le minimum d ' horizon qu ' une métropole ouverte devrait donner à ses projets .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Car cette manière de voir , toute cette entropie magnifique qui plisse et accumule , bouscule et fait revivre le passé , finit par éviter ce qui permettrait d ' avancer : non pas l ' intelligence , mais le minimum d ' horizon qu ' une métropole ouverte devrait donner à ses projets .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ magnifique, permettre, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ magnifique, permettre, devoir ]
deontique :: 2 :: [ permettre, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ permettre, devoir ]
alethique :: 1 :: [ devoir ]
appreciatif :: 1 :: [ magnifique ]
epistemique :: 1 :: [ devoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ magnifique ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Car cette manière de voir , toute cette entropie magnifique qui plisse et accumule , bouscule et fait revivre le passé , finit par éviter ce qui permettrait d ' avancer : non pas l ' intelligence , mais le minimum d ' horizon qu ' une métropole ouverte devrait donner à ses projets .
No features found.

